今晚阿仙奴贏卡迪夫城，老衲請晒所有連登仔過珠海叫雞

下次

留名睇你走數

老納迷雲

坐高鐵？

未完

連隊垃圾都要燈

閱

走數？

join

講下笑咁認真